星期一有冇名車show off 大會？

發夢好多靚車停哂嚮主要幹道
之係啲隧道呀，公路上橋位咁
好似幾開心

你咁講搞到我架錢七唔敢出

心中名車
就係名車

一齊游車河啦喂

我四年車牌，但未渣過迴旋處
聽日唔知會唔會唔識渣

一直轉一直轉
好似串banananananananana.. 咁
唔識停

發夢好啦
唔好嚮啲窄既轉灣路口位亂泊車
後面啲大車過唔到嫁

冇人揸車車？？？

星期一進入P牌mode
唔識入回旋處，大家記住互相禮讓，可能慢車轉返幾十個圈都唔奇

G 持

俾多啲人知！！！

TT 報名🤫

報名塞爆紅磡海底

推

唔識渣就要小心啲慢慢嚟喇
最緊要安全，人冇事先做到世界冠軍架

支持2奶出巡

有冇ching可以陪我練？自己一個唔敢敢

可以呀 一齊出紅磡海底隧道